夏薩特見到同鄉25古有得踢皇馬呢種頂級大球會享受高水平既訓練 會唔會有種酸溜溜既感覺？

🤔

佢同鄉場場都練緊執波

享受被強姦中出既滋味

一場練到執5次波係難得嘅

世三家下話響車仔踢波好開心啦

呢d咪高水平囉